你地希望將來既另一半係姓咩名咩??

姓李

因為你的名字，就是我的姓氏

陳寶珊

新垣

鄭

高